住丁屋有丁權，呢D係咪叫父幹？

一出世就有私家樓 好葡萄